Hamilton 售後分享

上圖先，費時話我鳩吹
講返個案發經過先，

隻錶我帶左差唔多兩年，

然後圖中呢個錶冠我有日想屎忽痕扭開佢，

先發現扭唔開咁咪攞返K11比佢睇下，

點知佢攞入左房唔知用咩扭到成個冠彈左出來

之後保養仲未過話攞去廠整，然後報價返來同我講

要抹油做個全面保養先整再傾多兩傾話普通保養都可以整，

但係整完係防水準確度唔再擔保，我上網睇完swatch維修中心

都係算反正個功能唔用攞返隻錶算，點知攞返個陣個冠已經收

唔返入去又死死氣返返去專門店谷食全套抹油

等左應該2個月call我返K11攞錶我一攞上手，

哇成隻錶打磨到全新既一樣我心爽一下呢千零蚊抵比，

再望真D跟住個外圈內圍玻璃花到雪花咁，

我講我唔會收貨，比你整完返來花到咁

周旋左幾日CS打來

CS:經過師傅判斷個D係日常配帶造成
我:我係咪投訴無門，要外面搵公證去證明係打磨造成?
CS:一切以公司維修中心判斷作準
我:你地維修前後應該有影相作對比?
CS:但係相片睇唔出分別，同我地師傅判斷係肉眼睇唔到。
我:所以要我承受呢種損失?
CS:我地公司就更換玻璃上可以盡量比返折扣你
我:

想請教下全能既連登仔係咪真係吹佢地唔脹?
維修既又係佢判斷既又係佢

如果真係咁
send email上office 嘈到大粒野個度
再去消委會
佢地會驚架啦 如果真係佢地整到花晒就好離譜 你又有相對比 有單證明既話

唔該師兄先，
佢所謂維修前相片求撚其到一個點，
封玻璃癡哂指膜又有塵狀態下，
佢同我講影相角度當時照明其實分別唔到維修前後既分別
存證唔係要客人做埋啊?
錶我仲去攞攞左出門驚佢唔認數

你有單 即係有購買日子
咁花個程度同使用期應該成正比
就算冇相都應該講得通
最緊要你有道理係手姐

都唔係有無道理，佢地而加擺明無賴唔想認數，
懶呢樣懶個樣唔想認數，將D問題推哂走。
花左就係花左，又話咩肉眼睇唔到，
(正常配帶痕跡)呢句真係擺明唔想負責。

我做呢行
你可以send email比香港代理投訴，睇下佢地點答，同時send埋比佢地總公司，多數總公司會內部傳一排，先會去返香港代理度，但由總公司去返local代理既email會係好high level (去到可能代理GM果D位)，咁你個case就會得到重視
但你個email盡量講得詳細D，attach埋相就最好

本身仲想買隻hamilton, 但睇完有d 唔想買

雖然想買既係3千令既錶

ham係萬幾銀買唔買得過

估唔到仲未沉，補返個更新比大家先!
小弟聽左大家意見分幾條路線去爭取權益，
分別搵左消委會，同send email去總公司。
1.消委會
(慢加講每句野都封住屁忽，講到無法律效力同純粹調解，無能力幫你爭取賠償)
2.總公司email
(直頭一野KO左香港個爛鳩客服，Sd完email比總公司香港個客服第2日死死氣打來認衰仔，又話咩好多謝我提供咁詳細意見比總公司，令到佢地發現有更多進步空之類... 最後費用全免咁幫換返比佢地維修完受影響塊錶面)
補返張相先全新一樣